關於裝修既諗法

打中資無問題 但係有d中立店冇咩真係唔搞啦
有d提早收工都係保護員工 唔係下下話同我地對立
冇出聲冇藍色立場我都覺得冇必要
點都好 不割蓆

岩 gchi

幾時有搞過中立店